點解啲屯門人可以打J，話自己係最堅強嘅民族？

好嘔心囉
明明係窮先要住屯門
啲人係咪窮到傻咗定塞車塞到癲咗，自稱最堅強嘅民族

咪係，沙頭角人都未出聲

屯門人唔好搭西鐵好冇

好柒煩 咁唔方便咪搬囉
無錢搬就頂硬上啦 貪平又要嗔

住緊瓏門4房

按2016年貧窮地圖，北區貧窮率為18.7%，為最窮的地區，第二位為深水埗，貧窮率亦達16.8%，其次分別是元朗、葵青、觀塘、大埔、黃大仙及屯門。

垃圾地區 屯門人生番咁 細嘅就用鉛筆插同學 大嘅女就做公廁俾鄰近垃圾地區嘅男人任上 男就做垃圾讀野雞u 成世都喺屯門生活嘅人真係好極有限

元朗大欖隧道公路都好似快過屯門公路

依家有時朝頭早屯門公路慢行
反而大欖隧道有時拉手制

睇黎巴打條女比天水圍mk食左

拉手制？揸扶手呀？

喂五毛dewi熟下香港地理先出嚟鳩噏啦屌你老母

瞓撚醒未啊你
深井出九龍一樣要行屯公

佢講緊個司機拉手制

住緊蒙地卡羅sor

咪撚on9啦
我日日揸車行大欖隧道順到仆街

我日日搭巴士
一個月都未必見到一次真係塞到要拉手制
日日一個鐘內/左右返到灣仔

最低賤既民族
利申住大西北

巴打們幾點鐘上車
八點鐘左右基本上都要塞下

好威呀

覺得自己有錢住市區 近返工好有錢好撚型
但咪又係一樣要返工